%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Gère tout ce qui est lié a la table des matières
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titletoc}

% Afficher seulement jusqu'a la subsection
\setcounter{tocdepth}{2}

% Définition des compteurs
\renewcommand{\thechapter}{\Roman{chapter}}
\renewcommand{\thesection}{\Alph{section}}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection})}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CHAPITRE
\titlecontents{chapter}% le niveau que tu veux modifier
[0pc] % un peu d'espace vertical avant.
{\color{black}\large\sffamily\bfseries}% place dans la page
{\\*\textbf{\thecontentslabel} --- \large}% mise en forme du titre.
{} % mise en forme du titre quand il n'y a pas de label.
{\textbf{\dotfill\contentspage}}% l'espace est complété par des points, et on indique le numéro de la page
[\addvspace{.3pc}]% un peu d'espace vertical après

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% SECTION
\titlecontents{section}% le niveau que tu veux modifier
[3pc] % un peu d'espace vertical avant.
{}% place dans la page
{\textbf{\thecontentslabel} --- \normalfont}% mise en forme du titre.
{} % mise en forme du titre quand il n'y a pas de label.
{\dotfill \contentspage}% l'espace est complété par des points, et on indique le numéro de la page
[\addvspace{.2pc}]% un peu d'espace vertical après


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% SUBSECTION
\titlecontents{subsection}% le niveau que tu veux modifier
[6pc] % un peu d'espace vertical avant.
{}% place dans la page
{\textbf{\thecontentslabel} --- \normalfont}% mise en forme du titre.
{} % mise en forme du titre quand il n'y a pas de label.
{\dotfill \contentspage}% l'espace est complété par des points, et on indique le numéro de la page
[\addvspace{.1pc}]% un peu d'espace vertical après

